［月經］一人一個尷尬到想搵窿捐嘅經歷

我先

同親戚食飯臨走前一齊順便去個廁所
一如既往咁擺好個井字陣就放返個電話入褲袋然後放心哂坐落去
點知屙完一起身個下聽到 “懂”一聲就知賴嘢

我！跌！左！部！電！話！落！屎！坑！
原本係出面排住隊吹水嘅親戚們即刻靜左
雖然不幸中之大幸我個部係plus得個角落左去
但係當事我個心太亂，第一反應係9秒9拎返部機上嚟
然後，有一串水花衝出嚟，完美帶到去隔離格嘅地面
之後我唔敢面對，一直自閉到啲親戚走哂我先出廁所
啲親戚非常貼心地冇開口問我點解去咁耐，而我就默默咁冇再開過口講嘢

利伸:個廁所得2格

去旅行買野
同啲fd分開行 佢攞住個購物籃
我揀完野之後去搵佢
一野擺左自己啲野入個籃度
仲大大聲：喂搵左你好耐！我要買呢啲呀！！！

一睇
原來認錯左人 我仲擺曬啲野落佢個籃度
我望到佢O曬嘴
當下好心急 唔記得自己唔喺香港
用左廣東話同人講對唔住認錯
再九秒九撈走自己啲野

我轉身嗰下 聽到佢同我講：唔緊要
原來對方都係香港人黎

媽呀認錯人真係好柒

最慘係對方聽得明你講乜

托人幫手做啲嘢
Email 左佢thank you
佢答返don't mention it
我順理成張話，yes I won't tell anyone about this

有次係架車出面照鏡(單面玻璃)整頭，照照下入面有個女人開窗望住我

唔係我得唔得？試過搭地鐵，前面有一對男女，男既落車先，之後個女仔當我係佢條仔捉住我隻手，重要去到下一個站佢至知。

去台灣超級市場買野買咗兩車 比完錢準備推兩車野出門口走 俾個保安捉住話我偷嘢
之後仲要跟佢上office閉路電視
全部人望住我以為我真係偷野
搞咗起碼兩個鐘
之後搞到要用1000台幣坐的士去機場